今日你默許阻膠存在，聽日分分鐘就有手足比藍屍斬死

阻膠從來唔係同路人

阻膠從來唔係同路人

阻膠從來唔係同路人

阻膠從來唔係同路人

阻膠從來唔係同路人

阻膠從來唔係同路人

阻膠從來唔係同路人